[突發] 請 大 家 快 啲 send 比 長 輩

林鄭要滅港啊

推！